將軍澳民生關注組陳展浚，你又想點呀？

【追查西貢區議會失竊事件】

收到有市民舉報，有人將西貢區議會撥款購買的物資到西貢區外派發，根據撥款指引，該批物資只能給予機構和區議員派發給西貢區居民，而昨日於區議會大會上柯耀林議員亦已經承認圖片中人為其助理陳展浚，本人希望調查清楚是否有任何機構或議員把物資外流給柯議員的助理陳展浚，到筲箕灣耀東邨派發及作私人用途。因該批資源屬於疫情期間重要的抗疫物資，並動用公帑購買。現時我已向區議會祕書處跟進並調查，如經發現各機構都沒有把該批物資給他人轉派，本人將會視作盜竊處理。

#政黨老鼠
#吱吱

呢個都係撚樣黎

條友本身個底花到呢

介票介到全港都知

快撚啲死啦你陳剪J

唔係話分化或者鬥黃
但將軍澳民生關注組
真係唔撚係自己友
佢地幾條友 劣跡斑斑啦

好似話主席柯耀林對呢件事唔知情喎
但陳展浚呢條仆街脫左黨但仲係佢助理。咁係咪話陳生偷野呀？

另外今日有4 個人離開關注組